當你披上了婚紗 我也披上了袈裟

記得剛畢業不久的一天，女友給我發了一條短信：“我們還是分手吧！”
我還沒來得及傷心呢，女友又發來一條：“對不起，發錯了。”
這下可以徹底傷心了……